白衫人士再出動睇黎係想形造示威者係暴徒形象

睇佢地唔敢狂打...加退走...引示威者做破壞
然後等街坊覺得黑衫係暴徒
呢個應該係一個局同手段黎
請各位保持克制以免中計, 令人產生唔好的印象
唔好因一時怒火而做出錯誤決定

今時今日仲以為好似721元朗任人打？
擸晒棍遊街以為唔會畀人打？
都係嗰句，黑社會弱點，對家人多就變鵪鶉，話知你陳浩南

不如你教下應該點做？好似元朗咁任人打，之後等克警定同鄉黑講道理？

擊退完唔好深追...唔好比人有位入
入到就有機會中敵方計